突發 香港麥當勞公司偷偷改名

新名叫MHK Restaurants Limited

On9

Golden Arch Limited

M記

Hong Kong Golden Arch Limited